徐飛鴻 (紅b) 又比老婆收電話

屌咩
老婆買咗盒lego樹屋比我
唔得閒玩連登

佢老婆同佢玩窒息式性愛昏迷咗幾日
啱啱先醒返

醒返記性差咗